傢俬撚入嚟!!!

呢期想買傢俬,邊間好?咪撚同我講宜家d垃圾流四

IKEA

實惠

宜家流四

我屌哂你哋 快d講

留名 最近都想買新書檯

聽日家私

現場做最好
如果唔係既話近排見到網上面有日本實木家具既網，都幾靚
自己上網搵下

BoConcept幾好 再唔係Homeless, Archetypal都可以
不過你咩style咩budget都無好難介紹俾你

宣家可以既

宜家

窮撚就宜家同實惠

翡翠

翡翠貴得嚟又老土,想買個衣櫃同床,唔知點揀

最主要度左間屋有幾多位 可以down ikea個apps睇產品size 再諗下點擺

翡翠好垃圾
利申 用家

Ikea有d佢寫係實木，唔知係咪真

自己鬥啦
實岩心水

宜家實惠識買一樣整得好靚仔